如果美中真係打仗 你會點撚樣算

我會繼續返工

我會同樓豬做愛

唔使返工？

返工

爭做第二個阿群

去第二個國家返工

挖地道番工

Check google map 搵路返工

我既訴求就係番工.jpg

為美軍帶路，叫美軍帶埋我番美國

我：老細外面有空襲警報，可能遲少少返到
老細：唔想撈？
我：掘緊地道返嚟

有聲

等睇中國炸IFC ICC
申利 等死

渣高達去火星返工

我會加入你地3p

問成哥請唔請人

我相信以香港人返工嘅決心, 應該會發明到隨意門同空間轉移裝置出黎

儲錢買樓上車，CCL可能會跌5%

一定唔會打，因為要搵錢

難講

正常人係咁諗，但有冇諗過習近平係傻？

打完仲大把商機

繼續返工

準備大量午餐肉, 完戰後用午餐肉光復東莞

去美國領事館排隊報名做漢奸

點會打啊

係囉 樓主諗多咗喇

阿群帶路

解放深圳

去買朱古力
到時有朱古力有閪屌

漢乜撚野奸
清肅共產黨先真係漢族使命黎

帶佢哋去東莞十八式

迫車返工

所以我覺得最好炸我地果個係解放軍

最好

上連登講: 樓市GOGOGO , 一定升

邊洗打仗 定點清除咪得

不了 要返工

美軍來了我帶路

有基本法 怕咩

話唔定果陣GPS會熄左民用

打還打 總之就唔好阻住我返工

上街遊行

美軍黎到就唔駛番工啦

未練好英文添

我：老細外面有空襲警報，可能遲少少返到
老細：唔識早啲起身返工？
我：收到

好撚好笑啊屌你老尾

做難民

老細：ok stay safe. Report in if any accident.

做網上軍師幫美軍帶路

無知一問 張gif啲爆風係咪幾千度

過兩日再算
差唔多
應該完咗

加入埋得唔得

問老細可唔可以WFH

撚有得揀咩 一係比老解姦 一係比美軍姦

有咩生意可以發達

琴晚發夢屋企上空有轟炸機飛過 唔記得係中共定美國機同圍炸 嚇撚死

真係會打？

DIU

再嚟多個好冇

sir this way

返工應該會遲 希望老細體諒

香港並沒有防空及緊急事故鳴聲響報設施。當有緊急事故發生，特區政府會第一時間透過電台、電視台和政府新聞網發出警告，讓市民盡快採取適當的防範措施。香港的資訊系統和網絡非常發達，現行的警報系統已廣泛地使用於颱風、暴雨、水浸、山泥傾瀉等緊急事故，市民對這套警報系統亦十分熟悉，多年來行之有效。此外，如遇上緊急事故，民政事務署和社會福利署亦會按應急預案，設立臨時收容中心及服務諮詢站，為災民進行登記和提供所需的應急物資等。

反正都係
1080P啦

香港人一定變人質

帶路啦仲番工

游擊戰咁返工

靠依家呢啲警報系統真係死得

美國導彈：boom boom boom
中國冇哂武裝
跟住中國派系內戰

Sir this way

想屌樓主由柴灣排到IFC
過海隧道塞車

如果打 中國一定炸香港

係

睇facebook睇telegram應該會快啲

保存自己，留有用之身

但我仲擔心中國分裂,到時香港屬邊個?

如果香港有空襲
肯撚定係來自中國

群雄割據

SIR THIS WAY!

返工 不了

香港啲樓閒閒地都40層高 一個空襲全部骨牌式倒塌，所以都係去離島或上山避難算

我會死
唔使諗點自殺

Later....
我：我俾手榴彈炸親！
老細：乜你唔識截架的士咩？

係google map mark定位置

Sir , this way please

咁快唔記得山竹襲港？
Google map都可能幫唔到你喎。

好彩平時用菊花牌,美軍來了,一舉就明咩事

去側魚涌站避難
全港最佳防空洞

準備午餐肉

政府: 呼籲雇主比市民在家工作

我核爆都要番工阿屌你老味

中美真係打熱戰我切碌鳩落嚟，唔好FF啦

留喺屋企食罐頭

真係打個時 大家都變成黑碳

Sir, this way

準備參戰

即刻去搶廁紙
冇廁紙唔想做人

到時會唔會全港大亂 都成問題。可能香港係平行時空。繼續番工

樓主係幫中定美
你幫個邊贏撚硬啦
有你呢個笑彈，敵方實全國笑撚死

我驚本地都會割據,起馬元朗會獨立

出去報仇

我企喺道理嗰邊

冇乜事我返工先

SIR
THIS
WAY

會閪打咩，中國咁撚強

咪撚燈啦

是旦攞個頭盔返工

帶個路囉

手持午餐肉屌閪

帶路

WFH

日日係屋企扑女

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

香港人照炒股 食food panda 一樣網購

香港真正嘅核心價值仲係「搵食啫，我想㗎」

美軍黎到都要供樓 返工啦

自願軍，反攻警總

隔岸觀火都唔會打入來架啦，南海台海打海上，再打下導彈基地

一粒核彈掟過黎，唔駛帶路

All in DFEN 啦

返工呀
關你撚事咩
屌

work from home

希望有得買美國軍債

美帝會sms提市民有飛彈警報
香港？你自己上網睇囉

即刻call經紀睇樓

閃電戰幾日打完，繼續如常返工
再唔喺中國癲咗炸鳩香港

All in LMT
打完仗就可以買樓

加入美帝，為美帝服務

Keep 住睇連登

2020又好,WWIII又好,武肺又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

有冇諗過經濟唔好，更加要打？
例如：二戰日本

岩，肅清共匪，你我有責

早三個鐘起身行返工
我驚冇黨鐵搭

Ok

sir,this way

又返工～

幫美軍mark好曬打擊目標

中共一亡深圳軍廣東軍仲唔即日南下?

香港都有sms ga 特區政府信息: …
不過唔知幾耐可以出到一條message咋嘛

美帝有Emergency Alert (Broadcast) System 呢個就真

個個覺得支那冇可能做既顛野 佢最後都做左
結論: 維尼智商沒有下限

me me me

why not 4024p??

關我𠃊事呀？衣家打仗係點對點㗎嘛

邊個阻我返工打邊個

香港咁細仲諗住避呀？

30分鐘已打完，即係知道嗰陣已經打完，即係乜都做唔到，一切如常。

美軍一定識分香港人同中國人
唔會一槍打死你 最多屌下香港人妻女

雖然咁講好衰，但係唔打仗共狗好難滅國

傻豬，帶美軍一齊返工

Sir, this way!

美軍會的導彈好撚準，會 "定點清除"，大家一齊食花生

政治嘅嘢我唔理啦

咁你冀望啲軍隊或游擊隊唔好進駐你幢大廈

警方呼籲⋯⋯⋯⋯⋯

留啖氣睇狗共點死都好呀

爆果度係香港嚟。

連登仔：核爆都唔割，炸死我全家

做帶路師

我都成摺諗呢個問題 我諗最明正言順都係英國

好 但未夠power住
要有個民主國家lead住個進程 軍事support etc

望住個蘑菇雲打j
應該打到1，2秒

唔會熱戰

You can work shift , tell peter come back immediately

其實咁多人日日想快d打仗係咩心態

不嬲都係打贏嗰個話事
所以都係睇美國點處理

會加入老解全力抗戰

台灣

同樓主玩彈力帶

On 9 緊是打埋一份

長痛同短痛

轉行做戰地記者 我想翻工啊屌

仆街了 我燈打得成

咁撚多人要扑

美軍係香港訓練民兵啦

死硬，但會......先

醜

推願榮光歸香港

啲狗帶完路就殺㗎啦點解要帶返屋企